"一同拒絕簡體中文資源" 之台灣人反應, 舔共人士哪來的? 五毛黨? 台灣人愚蠢? 港友如何看?

【密技】拒絕半強迫查看簡中資源, 自行決定Google搜尋結果(Chrome)

台灣巴哈姆特不像LIHKG這邊一樣給 給得很習慣.
所以要是真的給出了, 基本上就是完全否定對方才會出現.

目前不知道有多少五毛黨, 或者使用蝗語的人在巴哈活動.
但這篇文章的部分反應, 很明顯就是一堆人認為自己死也該看簡體中文資源

利申 : 個人不想看到任何簡中資源

對此現象, 港友們如何看呢?

台灣人愚蠢 =
陸仔, 五毛黨造成的 =

二樓問題

對於簡體中文(蝗語)網路資源, 港友們如何看呢?

盡量不看, 除非不得已 =
無所謂, 知識較重要, 都會看 =

三樓問題

五年以上, 長久慣用簡體中文資源, 會不會被中國同化

會 =
不會 =